% canzoniere online
\beginsong{Davanti a questo amore}[
by={TM: Alessandra De Luca, F.\ Marazzino, Conte},
index={Hai disteso le tue braccia anche per me Gesù},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[B- F#- G7+ F#- B- F#- G7+ F#4 F#]}
\endverse
\fi

\beginverse*
Hai di\[B-]steso le tue \[A]braccia anche per \[B-]me Gesù;
\[A]dal tuo \[G7+]cuore, come fon\[A]te, hai ver\[D]sato \[A]pace in \[B-]me,
\[F#-]cerco an\[E-7]cora il mio pec\[F#7]cato, ma non \[G7+]c'è.
Tu da \[E-7]sempre vinci il \[A]mondo\brk\ dal tuo \[G]trono di do\[A]lore.
\endverse

\beginchorus
\[D]Dio, mia \[G]grazia, mia spe\[A]ranza,\brk\ \[B-]ricco e grande Reden\[A]to\[F#]re.
\[G]Tu, re \[A]umile e po\[D]tente, ri\[G]sorto per a\[D]more,
ri\[G]sorgi per la \[A]vita.

\[D]Vero a\[G]gnello senza \[A]macchia,\brk\ \[B-7]mite e forte Salva\[A]{tore} \[F#7]sei.
\[G]Tu, Re \[A]povero e glo\[D]rioso ri\[G]sorgi con po\[D]tenza,
da\[G]vanti a questo a\[A]more la \[F#7]morte fuggi\[B-]rà.
\endchorus

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Stacco strumentale: \[G7+ A B- F# G#7]}
\endverse
\fi

\beginverse*
Hai di\[C#-]steso le tue \[B]braccia anche per \[C#-]me Gesù;
\[B]dal tuo \[A7+]cuore, come fon\[B]te,\brk\ hai ver\[E]sato \[B]pace in \[C#-]me,
cerco an\[F#-7]cora il mio pec\[G#7]cato, ma non \[A7+]c'è.
Tu da \[F#-7]sempre vinci il \[B]mondo\brk\ dal tuo \[A]trono di do\[B]lore.
\endverse

\beginchorus
\[E]Dio, mia \[A]grazia, mia spe\[B]ranza,\brk\ \[C#-]ricco e grande Reden\[B]to\[G#]re.
\[A]Tu, re \[B]umile e po\[E]tente, ri\[A]sorto per a\[E]more,
ri\[A]sorgi per la \[B]vita.

\[E]Vero a\[A]gnello senza \[B]macchia,\brk\ \[C#-7]mite e forte Salva\[B]tore \[G#7]sei.
\[A]Tu, Re \[B]povero e glori\[E]oso ri\[A]sorgi con po\[E]tenza,
da\[A]vanti a questo a\[B]more la \[G#7]morte fuggi\[C#-]rà.
\endchorus

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Coda: \[G#- A7+ G# C#- G# A7 G#4 C#-]}
\endverse
\fi
\endsong
